A0 女揮手區(5)

開到5嘅時候已經變左做a0巴揮手區

絲打搵左你未？

估唔到咁多A0巴打

點會估唔到

各位A0絲打你好

已經做左我女朋友

咁快手

疊單say hi

真心咩
detail plz

求教學

入唔到去喎ching

試多次

a0巴留名

好多人入gp

個男仔生日係我去旅行前一日 究竟比手信佢個時同唔同佢講係生日禮物/寫d心意卡之類 個男仔會唔會覺得好唐突？
同佢係同事相處左一年左右 有傾有笑亦有好多身邊其他同事有時崇擁我地試下一齊

唔會怪呀
朋友都可以比手信架啦
應該表現得大方自然
令佢摸唔透你既心思

開心share

招fd子死mk

A0 肥毒柒矮窮 留名

A0 靚仔留名

聽日又可以見佢喇

幾時先有新嘅A0女留名呀
下下都巴打唔想上水呀

集氣集氣！
有進展未

咪上星期寫咗七個字
練書法
之後俾咗我

佢話十年後可能冇paperwork
就好值錢

但都未開口拎contact同問佢有冇女朋友

拎左contact 先啦
女朋友遲下問都未遲
女仔都可以做主動架

A0仔留名

今日放工前
佢陪我解決咗一個困難
不過因為太晏
佢就自己走先
亦都係我叫佢咁做嘅

希望快啲又過一個星期啦
快啲又見到你

A0毒巴lm

今晚同朋友睇流星雨
佢地情侶前後一對對
我只可以跟著兩個冇女朋友既朋友

可能遲啲會變左佢嘅女朋友呢

唔會啦姐姐

原來有人吹水

A0巴留名

原來開到5，a0 巴留個名先

A4 lm

樂觀d諗起碼仲有兩個都係冇伴既，如果得你一個係咁仲尷尬

求PM

如果係 我唔會去

pmed

a0巴揮手區

岩岩上網起佢底
佢grad嗰陣係喺dean's list
好似同佢距離又遠咗

我起到佢小學d相 個樣好on9

想識女朋友

有無啲A0女真係怕醜得好緊要
唔敢同鍾意既男仔接觸

a0女
利申藍絲

A0咪A0，班垃圾港男要左都喊三聲

A1但已經5 6年無拍拖 同a0無分別

A0絲lm
十級唔主動
唔敢亦都唔識

駁唔到
利申垃圾

鍾意既男仔搵你係咪好驚

問佢有無 post 字上 FB, IG.
跟住 add 佢

A0絲
揮下手

Pm晒上面既A0絲

A0佐助lm

未至於既
但一被flirt就會呆左係度唔識比反應

係 驚到飆冷汗 加拿大濕曬

諗住睇下a0女會傾乜
點知成個post都男人

有冇絲打可以純粹同我做個朋友 睇下到底我有咩問題
留tg ：

一樣

仲要比人flirt完唔知佢認真定講笑

屌
我英國留學 有外國國籍 私樓 180cm高 比好多囡話我靚仔
又做開gym又打開波又睇哲理書
咪又係冇拖拍

姐姐好似已經起左人底

有書法呀
但唔敢add

A0絲揮手

你個名

扮唔知, 照當面問, 咪 add 得囉
好似係

最後上車盤 巴打留名

A0靚仔巴打揮手 有興趣可以搵我

如果我真係開口問
會唔會太主動咁
聽日就見到佢喇
一星期得半日見到
真係好頂癮

其實聽晚我屋企人去玩唔煮飯我食
我係好想好想同佢放工食飯呀
但佢係乖乖仔
一定返屋企食媽媽煮好嘅飯

一見到就問囉
等佢有得早啲同屋企人講唔返去食

唔得呀
要到六點起馬
另外個同事走咗佢先同我講野嫁

書法男神
佢下個月就唔會再返星期五喇

即係見埋今日同下星期五咋

A0巴揮手區

我而家同佢喺同一空間
但唔知點表達好呀

佢問之後佢同點個part 住返
我話唔知
剩係知道唔係我

有冇a0絲打係完全識唔到仔

點解會咁嘅

靚仔點會A0

因為本身公司星期日休息
咁而家又改日日開鋪
就調左佢返星期日
變左之後大家照一星期返一日
但就冇得見佢

下星期係last一齊開工
希望佢都有唔捨得我啦
P.s. 佢本身返開半日嫁姐
但之後佢要返全日
我話全日會悶好多
佢答我話"會好lonely "

a0巴留個名
最近壓力大到
搵緊地方解放d壓力

on9一禁入黎全部都係仔

快 d 攞 contact 啦
唔攞就無架啦

入嚟挑機？

講野會變到1999咁
完全唔知自己嗡乜9

主動下啦 唔係冇pool出架啦
香港好多宅男架
被動到咩咁

你岩
不過都唔可以成世人唔拍拖架

會唔知點應佢機
答一句都要諗十世

有冇details

add個fb ig有幾大不了呀
朋友都會啦

再唔出擊就冇機會啦

想識嘅唔敢過去講野

成個post 都美極？

Wtsapp 呢

各位怕醜絲想男仔攞fb ig先定直接wtsapp

咪講埋d咩要人以身相許個d 諗半個鐘都唔知覆咩好 是但開過個話題當睇唔到

直接whatsapp 好過啦 其實拎fb ig都冇乜實際意義
更加唔中意透過ig d post起下底先開始傾
Ig d post又唔可以拎黎define一個人

LM

但人地wtsapp 你班女又怕醜呢

怕醜/覆短msg但其實好開心

呢到有得識女女架？

比fd笑9肥婆都有拖拍
我仲未有

想問下 A0女會唔會多數想同返A0仔拍拖 定都係睇感覺?

心入面暗爽 跟住好cool咁覆

睇人啦
我自己覺得有拍過拖既男仔普遍會比較識同女朋友相處
但岩feel就唔會介意係唔係A0

即係感覺行先啦

A0女係咪對拍拖/男仔點追你好多ff

A0留名
我同佢都應該冇乜可能發展到㗎啦

點解

Ff岀黎個d情節夠寫十幾二十套韓劇

佢都講到佢同我係唔會有可能，但佢又肯陪我去街返工又會撩下我傾計啊咁

有冇A0女鐘意悶男?

佢講到出口
你個名

因為朋友都可以去街返工同傾計
人地講到明就唔好俾藉口自己
Don't ff too much

女人就唔會介意個男仔a唔a0嘅
最多介意個男仔係a380
怕係player 姐
正常嘅其啱feel就得啦

有個a0女性朋友俾個a8男仔溝左
而家係o1同o9
所以唔係整定嘅

佢係返工嗰陣俾班同事講笑咁講我同佢，佢就話我同佢冇可能，你地覺得有冇可能？
但佢又做埋呢啲野令我諗多左。。。。。。

所以話a0男係冇著數

我反而覺得佢呢d係比人笑覺得尷尬 所以先咁講
會因為呢d野而覺得尷個d通常都係因為有幾分真心有好感
同埋佢話冇可能唔一定係因為佢冇feel 而係佢覺得你好似冇feel呢
睇定d先啦 肯曬時間同你去街點都有d好感的

但佢從來都唔會主動whatsapp我，永遠都係我搵佢，一句起兩句止，有時仲已讀不回
但我話想去邊去邊佢又話好陪我去

其實佢係咪撚我

唉屌好憎呢d 忽冷忽熱唔知想點既
佢已讀係本身份人唔太好message 定係淨係咁對你先
我覺得約到單獨去主題公園 唔係friend左好耐既話都會feel到有少少暗示既
佢又肯去既就
睇定d先啦絲打

人地都講到明唔中你囉
咩撚你姐
係你自己諗多左炸
佢同你做緊一般朋友都做緊嘅野炸
出街傾計返工
之後佢覺得同你去主題樂園
似係情侶會做嘅 先唔應承你

面對現實 唔好逃避啦絲打
盞愈踩愈深炸

180

Don't FF

我好唔捨得書法男呀
星期五last day喇
我哩幾日已經開始不斷諗起佢講過嘅一字一句
經過返工嘅地方又諗起佢等過馬路嘅樣

唔捨得又唔攞人contact
係咪想等到冇機會攞先黎後悔

係 佢成日同我係電話講
但又唔行動

一男一女去旅行 ？
炮友 ？
摩牙摩牙

都係
總知就係唔自然 格硬諗出嚟既話題好無聊
同平時既自己唔一樣

應該食住個勢互flirt
把握機會啦ching

會想架
希望成為彼此既第一次

agger
其實我知道唔應該活係想像之中
要係現實同佢發展
我知錯架啦
不過已經太遲

唔會驚比人趙完鬆咩
始終實力／經驗值太懸殊

姐係冇主動約你出嚟？

初中拍個啲其實算唔算，一直好疑惑

唔計的話我也是a0

未交換contact ah
所以除左返工
其他時間都未交流過

前日最後一日同佢返工
照舊吹下水食下野
一齊收工
之後臨講再見
我的起心肝問佢ig 名
Follow咗佢
之後亦唔知出於禮貌定點
佢都有follow 返我

我依依不捨咁話"有緣再見喇 "
佢 住回應我"一定會再見嘅"

曾在我心
如此深深 愛戀中 遺下憶記
在腦中
從當天起 永都不可忘記
當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

有無絲打已經去到唔好意思同人講自己係A0

成28歲仲係A0好似好怪咁，d人一定又問長問短，所以我有時會作中學果陣拍過下就算

其實冇乜人問我有冇拍過拖
如果有人問
我會答a0
唔識講大話

通常去到呢個年紀，d人已經assume左你有拍過，所以唔係咁問。通常都係玩game問下問題，而我又9up下，輕輕帶過就算

我見到自己既將來
而家比人問點解A0
我都答唔到
只係話遇到岩既先拍

絲打加油
其實感覺你對自己無自信 我都係咁
多d發掘下自己優點啦
拍唔拍得成拖某程度上都同自信有關
要令男神鐘意你
你都要識sell自己 好似sales 咁

之後真係要睇下有冇咁岩撞到佢喇
除非公司又輕更表，篇返我哋返同一日

係…仲細既話咁答係無乜問題，但年紀愈大就好似愈怪咁

想知絲打有冇試過遇到條件岩自己 但就係冇feel既case

點為之條件岩知己？
我只知我對佢好有feel
會想佢返工都開心
所以會努力工作上都幫佢

答 A0 個個都以為我講笑唔肯講真話

即係佢符合哂你要求 但就係冇feel

自從中學拍左一星期拖之後比人飛左
之後都唔敢再拍拖,個人仲愈黎愈毒

冇咁諗
因為多謝都係會有feel先
佢好符合我要求
但我覺得我未必係佢心目中想要嘅

可能真係自己要求太高
就算有feel都會諗好多野
同埋見到身邊嘅朋友拍拖就覺得拍拖好似好煩
所以而家就19歲都A0

我都仲有fd陪我a0…再遲d所有fd都出pool時我真係要做獨L啦

A0絲
我身邊最fd個堆女仔fd都係A0
條件又唔差
想問下其他A0絲啲老死係咪都A0

一直都好想出pool
但點知原來第一次有人追係會好驚
佢表白我直情拒絕左 話識左唔係好耐 覺得太快
但我依家又會成日諗起佢
我摸唔清究竟係我對佢都有好感定只係因為第一次比人鍾意

應該係第一次畀人鍾意

同佢傾計flirt有無問題

佢未表白個陣我一直扮唔知佢鍾意我
傾計冇問題
但佢表白後 我就唔敢再點同佢傾計
怕好似我堆A0 fd講咁
比左假希望佢
自己都唔知自己想點 費事搞到人
佢一講flirt野我就轉移話題

姐姐好正, 唔好介意人地點睇 講真話可能人地都係A0

咁會唔會怕曖昧

同佢？
我怕自己會變左比錯假希望人或者收左佢兵
唔想做仆街

咁sad

留名

一堆A0 打飛機？

咁即係唔鍾意佢啦

唔鐘意正常唔會成日諗住佢

會唔會有女仔吹話自己A0?
之前追過一個A0(自稱),見佢好似唔係好理我,棄已放

A0女d性格好怪，之前追過一個

保持適當距離其實對大家都好D

可唔可以係到識a0女

我覺得a0女係難追d架啦
話哂未試過拍拖了，會諗得多d

A0 絲
啲人話入大學會拍到拖 好希望係真
利申 即將year1

即係鐘意人又避開

點分得清自己係鍾意人定係享受比人鍾意

唔止 仲好易比人呃

你幾歲？我覺得會成日諗住就已經係
正常冇興趣話知你鐘意我 我都唔會成日諗你

下個月22

唔好FF咁多啦
拍到都唔一定係好事黎
睇見身邊既fd 因為煩感情野
搞到飯都食唔落
呢d野你求都未必黎，黎都未必好
利申：year 2 a0 絲

I know that feel sis😭

其實咩心態 鐘意人唔係自然想親近d?

聽日就係第一個星期冇得同佢返工
已經冇見佢一星期
幾時先有緣再見

佢有follow我ig
我post嘅story佢都有睇
每次發現佢睇咗都好興奮

睇下story姐
唔洗興奮

其實我都知係好少事
但我唔知點同佢維繫落去
一星期大家只係覺自一日哩到
仲要唔同日子

其實好似有人溝過我
但我對佢冇feel
所以婉拒左

瘦男岩唔岩

會唔會係做左兵
拍得嗰一個禮拜算係拍拖咩

利申 year1 已完 出唔到

岩呀 我都係咁

唔好太在意 到頭來只會令自己辛苦
利申 試過

同個a0女表左白 佢話俾啲時間佢考慮下 即係無機？

有時女仔係會諗好多野
覺得對你真係有feel先會接受你
可以比一兩個禮拜觀察下 唔好chur佢
之後試下約佢出嚟 或者再做下主動
如果佢都係愛理不理咁就放棄啦

好掛住好掛住佢呀

但佢表面條件符合你要求？

我都試過 為咗咁我特登po多啲story
係咁蠢㗎啦

為左唔好太明顯，我睇完都唔會like

姐姐不如試下direct佢
話第一次星期五返工見唔到你好唔慣 咁開個話題啊 可能可以keep住有contact呢

好odd我驚
岩岩post左ig story
希望佢快啲睇啦

今日放工part 另一個男嘅
佢唔單止不停叫我快手
最尾仲要己走先

正所謂見微知著
即刻更掛住書法男
佢真係有風度好多好多
就算真係有事行先
都會吩附我要小心

今日我自己一個行
自己dum垃圾
自己上天橋
忍唔住個頭拎返落去望你行返屋企嘅路
但已經冇咗你喺度

我平時就係喺天橋
望住佢一路行

a0巴留名 返工好難識人 連target都冇

鐘意人就比d表示啦
一直咁拖住落去好咩

到最後佢唔睇個下咪仲慘
真係不了

鐘意人真係要take action
佢睇唔睇story呢d真係唔緊要既
最重要係搵機會面對面相處

今日上司問我可唔可以頂一日更
Part 佢
但因為原先我已經有工作在身頂唔到
而家冇停15,16緊點解自己要放棄對佢全日嘅機會
如果返到就只係得我同佢對全日
但要果俾另一份嘅人見到我請假唔返又好大鑊
兩份工公司都好近

有冇姐姐絲可以同小毒毒巴傾計

好掛住佢呀

豆腐妹你好似開咗學？點呀

A0巴想認識下A0絲

已經開始Chur啦

有冇靚仔同學一gp做野呀

我班冇靚仔 雄性生物五隻手指數得哂 我都係專心上堂算

有望爆GPA

我都係呀
男同學十隻手指數得曬
仲要全部都fd zone左
知道大家唔過電

有無絲打想識大叔

各位a0絲打加油呀
我最近回想起幾個錯過左既女仔
之後先知佢地有意同我一齊
唔好好似我咁錯過先黎後悔⋯

利申：a0巴 想識96年左右既女仔

a0絲在此

知唔知原因 ？

真心想問其實A0最主要原因係咪不外乎一係就太被動 一係就眼角高

香港地只要你正正常常唔係肥唔係樣衰都實有Market喎

除左呢兩樣，唔夠膽都係一個問題⋯

睇你係巴定絲啦
女追男隔重紗 只要你正常樣 就算係條街度求其問個三唔識七既男仔攞電話都好大機會得

相反男就難講啲 我係男仔我面皮薄好怕疼同食檸檬

巴 我係驚冇左段關係

我今朝返工離遠經過見到佢
佢都見到我
揮咗下手
加上一個笑容

好想大大力攬住佢

內向a0男學護留名想識a0絲

驚下驚下人地就出左pool咖喇

去啦,約人啦

a0巴留名
其實我想知a0 絲會唔會比d朋友笑
因為到左廿幾歲仲a0 身邊d朋友難免會拎你出黎講笑
次次有d女仔係未見過咁出黎 d frd就會話叫佢有冇女仔介紹比我識咁搞到我好odd咁

圈子細識唔到男仔 加上身高問題

高過頭？

174 有男性朋友都話我太高 加上性格太麻甩 做左兄弟

咁真係高過頭

find meeeeeeeee

靚仔係到

me 176

174巴表示174絲好岩

就是開不了口讓他知道

做乜姐你地

成班女係到叫春 好正

麻甩既174絲正
但個樣唔好麻甩就得

過左廿歲女仔仲係a0
肯定係個樣或者性格問題

斯文乖女都會架
你估個個都公廁咩

我毒到喊，唔想上網識人妖，返工又無女，
求巴打教路，whatapp61424206

高過你

岩呀
巴打主動出擊啦
唔岩就next 無謂浪費大家時間

成日問我點解A0
個個都A0唔通個個都想A0咩

唔想再鐘意人啦
根本單方面既努力一d用都冇
唔想成日掛住一個唔在乎我既人

唉
情難自控

A0左十八年

嗚哇呢度好多a0處絲呀

新識嘅朋友問我status 我講笑咁話a0 佢地係冇人相信我

鐘意佢又點
佢鐘意你咩

女仔黎講真係幾高 前幾日返學見到個女仔仲高過我
利申巴

有時真係覺得自己好犯賤 人地對你冇感覺但係自己就會不停諗起佢

我開左本簿
一有野想同佢講
又或者掛住佢
都會寫底

我想搵佢 但我怕佢覺得我煩住佢
其實佢開心就好
如果佢唔想見到我
我會自動消失

A0女路過
幾時先可以脫單呀

幾時先有女。

路過留個名

翻工對某同事有好感 但不懂如何開口

人大左真係好難搵男友，啱既都俾人mark 左

一星期得六日見 仲唔係一齊放工 搞到次次返完個兩日都好sad

點樣先算鐘意一個人
如果成日諗起佢想見佢
但真係見到就呆左唔識反應
其實係咪我鐘意想像中既佢
而唔係現實既佢

都好呀有兩日見到
感該會好期待好開心

呢幾日諗到就癲
我想放棄啦
可能咁既結局對我地都係好事
又或者當我唔再迷戀你
我先可以唔怕面對你
好似同普通人一樣咁同你相處

但都要睇有無緣part到佢 同埋佢好似做埋今個月唔做

拎左電話未啊

未 唔知搵咩籍口拎

係fb 搵佢出黎先囉

努力中

hi a0咗19年

185巴打表示呢個高度岩岩好

點解會咁
想了解下你🤔

都係既？無論男定女

A0A到連睇相都話我會一生孤獨

識唔到男仔

a0巴路過揮手
人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

20a0絲

20a0巴

我搵到但加唔加佢好。。

我地可以互相了解下

我咪男仔囉 傻

不要再說了

圈子細 根本冇男仔

終極魔法師25a0 n展公司無女

24 A0參上

點解會搞成咁

28 A0

千反田巴打 又係我
同女仔say完hi
無話題

你係邊個？

可以同我傾下嗎，我雖然a1,但分手半年想重新出發

絲打tg比人炸爆未？

A0 巴路揮手

26 158cm

有icon睇

入唔到

我都係
啱啱開學啲新同學
第一個反應係話我講大話
第二個反應係笑我
第三個反應係可憐我

靚仔就得啦

個個都唔信嘅時候心底裏會勁無奈 好慘

其實圈子細係咪永遠都改變唔到

我覺得係
人越大圈子仲會越黎越細
我除左屋企人 同 某d同事
同其他人無溝通

點樣先可以識多啲人

呢樣係真

a0巴單身19年過揮下手

呢度有冇tg grp?想識下人
23 柒毒A0

有 a0巴tg谷
閣下對劍術有冇研究？

我都想識下女仔
返工無女 識唔到

Hi

A0184路過
努力咁溝女神

hi

24 巴打留名識絲巴

21歲a0絲打留個名

22 a0巴留名

絲打讀緊書定做緊野呀

讀緊書

18A0絲留名

讀緊書快d瘋狂搵野玩識囝囝 我出黎做野先後悔

Same

我有識呀 係我唔啱feel，又唔想拖住人地

覺得會一直A0

我讀u果時好多機會識到女仔 有d岩傾既都係傾下計就算 依家好後悔冇珍惜到

認真，
mon左個post2日，有無咁多女a0
係咪因為暴龍級

啲事過左去就冇得講話後唔後悔既
巴打你而家做野嗰度多數係男仔？

你地要求高姐下話
我都係a0

我呢隻ac上一手好多女
結婚唔玩連登比左隻ac我
希望繼承到佢

冇，等巴打你賜教

唔係
有禾稈冚珍珠架

先十八歲唔使咁灰嘅

老衲好想幫你地開光

納dee碌柒唔係餵左狗啦咩

好快就老

唔知點樣先識到男仔 圈子太細

19 A0 連朋友都冇幾多個 何況出pool

27 A0巴留個名
其實同人唔熟但係又想試下識既話直接問我想識你可唔可以比電話我咁係最好?
開場白呢家野真係唔易 ..
我同人地又完全唔同位
一星期先可能有機會見到佢 ... 1分鐘左右

唔敢主動

Same呀 好似同拍拖冇緣

會唔會太直接

same

係真唔係 宜家仲有咁多18 a0女仔

呢樣真係改唔到

唉 ...
最慘就係工作環境下又唔方便吹幾句
我都有諗過比紙仔呢D咁老土既方法 ....
重點係寫乜呢下已經卡住左係度

就咁寫個whatsapp電話+自己稱呼
利申成功過幾次

做engine仔 不過公司都多女 都幾岩傾 不過係全部都O

我都係18歲,我雖然係a1,但分開左,依家想開始段新戀情,希望有絲打add我，同我吹下水同傾下計,tg:alexhui12314

21 A0巴留名
中學嗰陣唔想拍拖所以拒絕咗個女仔,點知去咗外國讀engine之後重難識到女仔,就算喺香港識到都因為唔想long d而唔去有進一步交流
而家索性專心自己啲興趣等畢業之後先再諗

等下等下就好似我咁A0 grad

去旅行試過比本身想識個個女仔抄牌

巴打都係外國讀書?
其實我就預咗A0 grad架喇,我嗰科男女比例 10:1 ,完全無機會識到女仔
但係我諗我畢業返香港之後frd搭frd都應該會識到女仔嘅

咪又係a0

a0巴 92
我又留番個tg先 歡迎絲打add我互相了解

中小學男校加外國
結果返工都全男

你話你係咪幸福過我

有冇人都好似我咁
寫底想同佢講嘅一字一句

我嘅日記仲記底咗同佢相處嘅情況

中小學男校又係慘啲嘅好彩我都有啲女仔朋友話可以介紹女仔俾我,同埋香港班frd都識唔少人可以frd搭frd咁去玩

好social
可能開始老，冇乜動力再fd搭fd

我喺外國好摺,係香港班frd幾social下
好多時都係講笑咁問佢地可唔可以join,點知佢地又無所謂

可能你過多幾年都冇人要就會氣餒⋯⋯

A0絲 20歲
自問唔係叫樣衰 矮 肥肥地但白底 皮膚又唔差 會打扮會化妝
而且唔係淨係鐘意韓星 咩歌電影咩劇都睇 又會睇動漫睇達哥
但衰在太麻甩又多粗口 份人又燥底 同埋摺摺地
中學個陣都會主動撩下鐘意嘅男仔
而家見到鐘意嘅會聲都唔敢聲 淨係識sayhi
Year3啦 唔想到grad都係a0 覺得第時出到黎做野會更摺更難搵到男朋友
決定左番工見到鐘意個個會撩下佢講野#fs

留低tg a0絲打一齊圍爐取暖啦
Tg: 65PHY97

我覺得我同你會做到朋友

Add唔到絲
利申：A0藍絲

可能到時我已經放棄自己,接受forever alone

28 A0 x2

BTW啲十八二十喺度叫春嘅返去讀好啲書先啦

絲打揮手

a0 168靚仔 揮手

可能係壓力大啦 又番學又番工
中學個陣冇咁燥

一留就比人炸爆啦，你睇下上面d post

21 A0絲留個名

傾計ok?

今日有同事病左
書法男返黎替工
好耶對成日可以

好耶～

30 a0 🙋

40歲(A0)

讀緊書過20仲a0既，一係暗倉肥婆一係極高質，係度叫春我相信前者多

點解變左A0巴揮手區
btw 24 A0 巴路過留個名

姐姐交代下進度先

佢之前兩星期part 第二個返工
佢話大家各自各做野
一句計都冇傾過
之後我問"咁食飯都冇計傾咩？"
佢就話見冇計傾就各自各食飯
(心入面好開心 )
仲話同我返工都係最好
放lunch都有同佢一齊去食
後尾返返公司
無啦啦停電
咁我同佢就都算一齊經歷過啲野掛
到放工佢話post咗佢啲作品上fb
跟住問我有冇佢fb
我拎拎頭
佢就講佢個名叫我add佢喇
雖然今次咁岩有人病佢先替
但我真係好鬼開心
唔知佢幾時先再替人呢

粗口 燥底已經係問題啦
仲要肥

當面拎電話最好
你個句我一模一樣用過
用紙仔 俾左佢 佢未必會搵你
咁就會錯過過左

肥 但唔爛口都仲接受到
肥+爛口 仲唔嚇親人咩

書法男真係好正

係呀
我同佢講有啲字好難寫得靚
佢見我寫完
佢就話"

"我寫完你睇，你要練嫁喎"
好正，感覺佢唔係hea覆我咁

a0 巴，想問之前個a0討論區已經無左?想搵人傾下計都無

呢度講呢度散
唔會加人tg

有冇女仔fd？
叫佢地帶你識下女囉

冇參加下活動識人咩
d香港學生去到外國好似會搞聯誼

我都係
見到男神唔敢出聲呢個係死症

係咪應該搵傾工事或者其他野做藉口
就咁無啦啦比電話好odd

A6巴留名食花生

試下自己寫
跟住問佢意見 叫佢指導下你
之後為左多謝佢 就請佢食飯or睇戲

點先可以做到A6
巴打好勁

A1紅巴：肥妹

全要中學個陣玩玩下拍過幾次散拖

聯誼嚟嚟去去都係劈酒clubbing嗰啲 呢啲活動識嘅女仔又鍾意蒲,男女關係又複雜
同埋我間學校少香港女仔,識到嗰啲又已經有男朋友,所以已經無諗過喺外國呢到會搵到女朋友

year 1 a0
鍾意咗一個男仔好多年
低form嗰陣大家都知大家鍾意對方 但係冇一齊
佢算係怕醜仔嚟 而加都係我主動

老實講，最慘唔係A0巴，係A1巴。
學我個FD話齋，男仔係要拍過一次拖先識拍拖。呢句我真係岩岩先領悟到點解。
A0果陣，真係乜都唔敢，就算有女仔追，都唔敢行前一步。幾個月前先至拍第一次拖。
好啦，開始拍第一次拖，先知原來拍拖好難，要令女朋友心唔易(又唔係話唔易，只係有時越努力越難成功。)，但係自己真係咩都唔識，甚至天生有D怕拍拖。所以好多事都唔係好女朋友心目中所想咁。終於幾個月貨仔就散左。
成件事的確係我唔岩，唔識好好經營，覺得由A0變O1已經係成功，係大嬴家。
但當你變番A1果陣，你就知道，自己食過天下間最好既美食，搵唔番果種味道係幾咁難受。所以話，無論男女A0搵唔到男/女朋友真係好似一種缺憾，但你變A1果陣，真係一種遺憾。好好珍惜第一段愛情。

其實拍咁多次拖有咩好
分手唔會傷咩

考慮下鬼妹囉

既然大家互相鐘意就已經okay啦
絲打主動d約人 比d暗示

失去左既野永遠最美好
不過如果巴打真係好鐘意個女仔
試下改過追返佢囉

我實在冇膽，同埋變左既女仔好難追得番。唯有珍惜下一個。

留名
圈子細完全識唔到男子

我地已經好耐冇見
其實理智話我知
你冇鐘意過我
而你都有好多囡囡係身邊
其實你唔會冇對象呀
我真係應該放底你啦
頹都已經頹夠啦
有緣再見 可能你係我既一期一會

有冇私下溝通

明顯個位巴打都係玩玩下啦

有 已經係幾個星期前既事

都好丫
我同書法男冇私下溝通嫁
佢又岩岩失戀
好似摺摺地咁

呢個真係好多女仔錯覺，多女性朋友唔等於多選擇。點解唔試下

起碼你有得part佢返工呀
我見都冇得見

唔係咩
咁個pool愈大
出pool既機會咪愈大囉
見佢唔到 可以點試

就黎21歲A0絲
揮個靚手先

仲有如果佢咁有異性緣
咪好容易見異思遷囉

約佢出黎，比啲signal佢。pool大姐，有得出既一早出左。未出既姐係仲有機，除非佢想玩玩下。

老實講句 香港地正正常常既女仔點都會有男仔追 無既話真係要打扮一下

更表已經冇再有得一齊返
除非有人病

同佢唔係朋友都照約？
其實算係hi bye fd 既

A0留個名先

有心既女仔做主動都好，比佢知道你存在 再慢慢黎。

起碼仲係同一間公司
你唔係add左佢Fb咩
inbox佢傾下計囉

其實我做左d柒事
佢應該估到我對佢有好感

A0既同胞你地好，出年我就升級高級魔法師！

不了,鬼妹鍾意蒲又食煙

咁咪好，跟著做fd 再約出街。

A0靚仔路過
但成日對我有好感既靚女都唔係A0

有冇經歷開心些牙下

有係有
但唔鐘意佢呢

巴打有A0情義結？

A0男表示：想搵A0女一齊編織大家嘅第一次戀愛故事

聽落又好似幾正喎

有冇興趣先

巴打講中左好多A0男既心聲

通常都會好慘 大家都係新手 好容易出事
不過都會係最深刻嘅 希望你搵到

順便揮個手

多謝呀 希望你都搵到

有時見到個疑似佢既人經過
會好緊張同埋唔敢望過去
其實我係咪只係崇拜佢 當左佢做男神？
點解連同佢講野既勇氣都冇？

再係咁落去我驚我會A0 終老

exact7ly
可惜機會永遠輪唔到我

有冇人可以屌醒我

其實男仔幾容易對異性有好感 你主動啲approach佢 話唔定有機呢

唔驚 我相信總會遇到 至少我暫時仲係咁諗

第一步係難行，之後會好好多。

有女朋友但仲掛住之前個女仔
利申兩個都A0

咪害人啦⋯⋯

A0既我 忍唔住 入黎取一取暖

但係表白互相鍾意嘅時候都已經係幾年前嘅事
唔知而加點
不過我約佢出街佢都會出嘅
但唔會主動約我

其實有人追但我對佢無feel

點解我鐘意既人都唔鐘意我

lm

聽日第一次約a0絲去睇打上花火
有咩要注意

利申A0巴

唔好猴禽

我都係啊

兩個都小毒毒 唔敢猴禽

俾啲意見

A0兼冇人追 但個個都覺得我有男朋友 每次同人講啲人都會好愕然勁大反應 咁到底係好定壞事

A0 唔靚仔但份人多野講幾搞笑 成日俾人話似player 冇人信冇拍過拖。。到底好事定壞事

咁多A0絲打 點睇廿幾歲A0巴打

a0絲

24 A0巴
一直想出pool都出唔到
想入谷又比人話狗公

A0巴

想識下絲打 識多個朋友 返工全部囡都係O

如果有機會見到就好
我會試下

對識異性熟練左？

感情冇得計邊個付出多d既
佢肯出咪得囉

拍過既

唔想同唔鐘意既人一齊
感情真係勉強唔到

好睇性格同你個人係點，有啲朋友好正好型又好仔，但都A0

不過會懷疑可能係gay

初次約會記住留個好印象比人

姐係你條件好囉
不過你淨係show到社交能力既一面比人睇
試下表現出自己好仔既一面

無乜所謂
反正佢之後係屬於我既

岩呀 只要佢專一對我好咪得
不過A380 就唔太好

有經驗好似好啲 比較識照顧多啲 畢竟女仔都係比較依賴人

就黎22歲A0揮手

就黎21 A0巴打

點樣可以放下得失心
明明同唔鐘意既人可以正常傾計講笑
一但遇到target個腦就會hang機
咁樣好難搞

我一緊張就面紅 會唔會慘d 利申巴打

26 A0 巴打
自問唔算柒，但對真心無咩信心
已經好想放棄治療

20歲絲，對拍拖一啲興趣都冇，無論係對男定對女都毫無感覺
有冇其他巴絲係咁

巴打覺得自己女朋友點先
既然掛住第個 當初又做咩同佢一齊
男未婚女未嫁
你當然可以選擇
但你要衡量下
你追唔追到之前個女仔
佢又係咪好到值得你放棄個女朋友先？

點解冇性趣?

19 A0 絲表示
讀緊u已經感受到人情冷暖
覺得冇關係可以長久
冇一個人可以永遠留係身邊
所以唔信有真愛呢樣野
雖然有d灰心
不過都仲抱住一絲奢望

係u都重有機會呀
小弟工程撚重慘，剛味濃

工程揮手

係u機會大
小女幼兒撚慘重，陰盛陽衰

a0男仔點先可以變a1

A0男仔永遠比人歧視, 包視A0-A10既女

唔會
如果男神係A0會更鐘意佢
因為想做佢第一個

男神係冇可能A0架

其實由A變O係點做到咖
睇見一對A0男女同學突然係ig公開變O1放閃，
但平時又唔見佢地有異樣

男神你唔好出pool住呀

一定係是但一方有表示
例如約睇戲食飯
再確認雙方都覺得ok 有feel
跟住自然咁一齊
A0 毒絲表示未試過 鳩up下

尋日睇戲食飯左

我好掛住佢

你再唔行動佢就會

same here

我好掛住你

有無絲打帶我出pool

又冇見佢9日
好難頂呀
佢叫我要返屋企聽嘅歌
上佢fb睇佢一篇書法
我已經聽到無限loop
連佢寫個篇我都抄左n次
識背tim喇！
上次同佢食飯
我前幾日自己去返同一間餐廳
叫佢叫嘅餐

始終佢岩岩失戀
Post失戀歌我冇理由like咁古怪嫁嘛
唯有默默繼續感受佢嘅世界先

參加學會識人啦
好多人都唔係同自己科既人出pool

感覺如何

我知 點行動好

正常朋友點解唔可以like post
想多了其實一個like意義不大

已經好耐冇見
好多日冇whatsapp過

主動搵人啦，whatsapp要每日架。唔識既就算隔日都要搵啲野講下。

有無絲打可以帶我離開A0

可以帶你飲咖啡

要咁密架咩 咁耐冇傾突然chur佢會唔會好怪

重點應該唔係飲咖啡

談天說地 不知幾優雅

我中意個男仔係翻工識
見面嘅時候好多野講 咩都可以講一餐
但當whatsapp嘅時候就無咩野講咁
好多時都係傾翻工d野
我有時都有講下自己野 但好快就off topic
我唔知佢係咪唔太中意whatsapp 因為佢打字真係好慢
咁我係咪已經無機啦?

我覺得係
不過可以再試吓

利申a0 巴

搵啲話題，知唔知佢鍾意咩。投其所好，一開始一兩日，跟住每日都傾。

其實男仔對你有興趣
應該會主動同你whatsapp
或者覆你既時候詳細d
有冇巴打解答下

知既 原來係要日日傾
我同best fd先會

你唔日日傾，點做你best fd,唔做你best fd,點做你boyfriend

就快20 a0絲
成日比人話我唔似a0
試過幾次遇到有feel既男仔去到以為應該就快有機會一齊既時候都覺得突然被拋棄 真係好灰 未拍過拖但就失過幾次戀咁

學樓上巴打話齋，一個正常女仔，化下妝已經好多人追。唔洗愁BO。

點解會咁可惜既 仲慘過同佢完全冇開始

咁我應該係樣貌問題 性格問題

A0男追緊A0女可以點做
都快23了

心動不如行動

直接約

不如我講我個story你知先 ？

我已經23了
書法仔仔呀
我幾時先可以同你一齊呀

大家都要加油呀
比多d暗示 做左好朋友先
盡量約佢出嚟啦
歲月唔等人呀 我都就 20

請講

之前有女仔約我
但係一年前 告白失左
出去唱K 之後約我吃飯
心念 唔同你玩

下
真係當你好朋友

我都想約佢去玩
但佢始終前幾個月失戀
好似仲係摺緊
唔怪得日日放工都返屋企食飯咁乖啦

係呀 我都估到
加上呢一年發生左啲野 已令我睇發
對佢冇咩feel 只有平常心

咁咪好囉
掛住一個人可辛苦嫁
有時覺得自己痴左線咁

其實中唔中意一見面已經定左
絲打 快啲醒悟啦 一定有其他人架

有其他人乜野！！！！！

沒嫁冇嫁

各位絲打小弟有野求救

最近識左隔黎學系既女仔，女仔通常鐘意傾d咩？ 想慢慢認識佢，同佢熟d 謝謝你地!

一定有其他人 你係中意架
試下比個機會人地 同比個機會自己啦

咁一見面既感覺定左
係咪以後都唔會變？

我搵唔到其他人呀
孤獨終老算

又唔洗灰既

個個人興趣都唔同, 點答你?
平常心傾下閒計先啦

其實又未必
只要唔告白 再了解下
可能人地又會發現你有吸引佢既地方

岩呀
唔好將佢當一般女仔咁去攻略
要真係嘗試了解下佢個人

再纏住佢可能佢只會覺得我係條死煩膠
或者佢一d都唔想了解我呢

我怕一開始就問太多佢私人野佢會怕左我 已經間唔中share下自己日常俾佢聽

佢同書面語同我wtsapp我有d顎然，佢應該係正經女仔黎，又唔常on wtsapp, 第一眼望真係有個氣質既感覺,同佢講野個心跳得好快果種

btw thx樓上

我咪就係呢啲永遠收好人卡嘅A0

一味付出係冇用架
冇人會珍惜一件垂手可得既贈品
不如做好自己 吸引佢過嚟你身邊
不過講永遠易過做

同佢傾多d計先
自然會知佢喜好
最緊要投其所好
要多聽佢想分享既野
唔好淨係一味講自己想講既野
咁就得架啦 加油

20歲係一個點

我覺得20歲仲係A0代表年輕嗰陣真係好失敗

利申就到20 A0巴
我都好失敗

都唔知係咪女仔嚟嫁

希望緣份快d到
不過出到嚟做野又係另一個世界
個森林係好大既
又唔洗太灰心

咩意思

就係出左黎做野先發覺越黎越難識到另一個
返工全男班，收工真係寧願休息下/OT賺錢好過

偽絲打

咁可能真係要轉下工
環境唔同先識到女喎

呃你托咩

無可能轉工，不要太天真
當你搵到份夠食，又好做既工，你應該就會明

點解A0ar 女仔A0多數生得唔夠令女

點樣同一個女打開話題
大家都唔識大家，但係佢知我係邊個

公司？

學校

咁樣設問法有意思咩
你講左答案囉喎
個樣唔係靚 外加性格毒

23 A0巴

性格毒者係點？

佢細過我 無common friend

點解你會知
我已經俾身邊嘅人話過我太on9
但係淨係做自己又點吸引到人
又唔係未收過好人卡

咁你淨係可以上興趣班個d
或者叫朋友介紹

You are not a 窿

唔主動講野
見到鐘意既人好似啞左咁

點識？有冇contact

因為我同你一樣
永遠我喜歡的就不喜歡我
搞到見到都覺得好尷尬
真係好醜 我覺得自己好冇用
唔得就算 我唔會再主動追一個唔在乎我死活既人

仆你個街exact7ly
曾經以為今次係最近pool邊嘅一次
點知都係冇機出
等緊A0升職

其實係對佢有好感 有contact
同佢講都唔知講咩
趁佢生日direct佢 講happy birthday?
咁之後可以講咩好

點解呀 因咩解究出唔到
不過好過我呢d
pool邊都未望見

你之前有冇同佢私chat過？
問下佢最近做緊咩有咩玩上咩course
都係記住要令佢講佢有興趣既野
唔好死chur佢

未同過佢私chat
毒撚唔敢direct 人

加油呀 你做到既
我呢d毒絲都敢同男神私chat
你冇理由唔得

幾時揾佢好

你想搵佢咪搵囉
睇下你有幾掛住一個人
我就係忍唔住真係好想同佢傾計個時先會搵

曾經覺得有機
但其實連手都未拖過
我嘅pool邊其實仲係海底六萬哩

咁你點解會覺得有機

A0 絲
如名，高過身邊大部分仔

次次都係我主動搵個a0絲 但佢好少主動搵我 係咪正常 諗緊中秋約唔約佢

利申a0 巴

Feel
同以前啲目標們好唔同

五尺六姐係幾高
絲打接唔接受矮過自己既男仔

有冇絲打可以俾我插下

睇佢性格拉 可能怕醜姐
不過中秋多數同屋企人過喎
不如你揀過第日

feel呢家野先係最唔可靠

互插ok？

我知你講咩
但仲係唔想放棄
點算好

A0巴揮手

我下面iPhone plus 對角線咁長

咁就chur盡佢
比明顯d既暗示
主動約佢出嚟
衰左咪當多左個朋友囉

屌你唔想知

點解呢邊咁似sp po

人生中最自豪既事

係
不過係HE HE SP

上面個wts gp係咪收咗爐

我約親都出㗎佢，除非是旦一個真係唔得閒

咁似有機喎
不過又可能純粹當你係男閨蜜

20 A0 巴

20好細個 把握機會

好呀

172cm

打漏左句...
無咩幾個高妹接受到矮過自己既男仔，女仔都係想有個膊頭埃下，矮仔膊頭埃唔到

Pm me
利伸172

點解現實世界永遠識唔到高妹，連登就成日見到

有幾多真絲會唔會全部都係巴

A0巴 叫春區

真則假,假即真

想識a0絲

巴打又係你

無處不在

真亦巴時，假亦巴。

1亦0時、0亦1

A0高佬想搵人陪睇Imagine Dragons

屌 原來已經有男朋友 ig無post出黎

而家有ig/fb果啲咪算好囉
以前真係要問佢啲fd先知佢有拖拍未

我都係問一個我唔係好熟既friend 先知佢有無拍施

172其實唔高
大把高妹有拖拍
甚至依家高妹仲搶手

下個會更好

其實香港都唔少高既男仔既

可惜我係少數

其實男閏蜜係點解？閨蜜唔係只限女咩⋯⋯

而家喺街啲中學生好多都高過我
利申18x

係
高佬依家通街都係

利申 180 依家覺得唔夠

不能認同更多，淨係呢個post 都至少十個啦，利申 185 A0

簡單黎講即係好熟既男仔fd 當你姐妹咁

Off topic 一下，172cm 應該唔只五尺六，五尺八都有啦

有得咁當嘅咩

集氣改造
藍巴紅巴揮手區

佢fd zone左你咪係囉

真絲

我愛高佬

愛我

我都是高佬

同高佬一齊好有安全感

想同高妹一齊
佢保護我

想比人保護多d bye

你搵你男神MA

咁fdzone同男閨蜜有冇分別

冇分別架（好似係）

172絲表示揾到個181巴 對佢有好感但未知點溝佢好

我覺得太高都唔好 個人認為190以上太高
利申172絲

高妹研究所得通常係啲矮嘅男仔接受唔到高妹多過高妹唔接受

yes 有d男仔會自卑

有冇方法改變下
A0毒撚唔識求教

所以高妹無人要

172唔算太高姐, 你話高過174果D就真係慘D....
BTW高唔係重點, 千祈唔好大山婆

咁唯有我保護你啦

身邊大部分仔都同我差唔多 通常啲人都中意細細粒可以保護嗰啲女仔

多謝巴打

差唔多高都還可以
矮過女朋友既一齊行出街就會比人望

有交友區未

94巴(a1)，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
tg:ufcfan
歡迎絲打搵我吹水

從來都冇

係咪高妹都唔受仔歡迎

唔會呀，高佬好中意高妹架

唔係樣既問題重大d咩

你咁樣係咩意思

你的樣子如何
完全係我心聲

你係一篤會打字既屎

屌你 屎都有尊嚴架

係, 我鍾意高妹GA

覺得人生有番d希望

我從來冇見過

現實好似係同網上相反
btw高妹+長腿真係無得頂

有冇a0絲想試下約會，有2張海洋公園哈囉喂，
d fd個個淆，有冇絲想去

利申96巴
tg:hey123456

想去海洋公園玩機動遊戲但唔敢鬼屋

我地開返個2人交友區

175 圈子冇高妹fd

正正子

有長腿就夠

高妹幾高先？

167夠唔夠

會唔會係咁
得d矮妹fd?

我連屎都唔係 會唔會開心番小小

咁你係咩

其實我係路過

同你相反

高過我先叫高，好似係
出街見過有學生妹高過我，超長腿

167,168其實已經好好睇

高好慘無仔

A0女

A0絲揮手
被批完全唔識發岀求愛signal
現時玩交友app練習flirt仔中
各位絲打加油
要努力改變自己

點flirt 賜教

唔好亂黎，有FEEL先好flirt，唔係會好hurt。

我都係 互flirt下啦不如

不要暗戀姐

我都想學下
我flirt得好唔自然 搞到人地接唔到落去

我係架 從來都唔濫flirt
不過都hurt呀

路過既一篤屎

92 A0巴，發覺同A得太多既女仔溝通唔倒
中等條件, 慢熱, 想慢慢傾

中秋節快樂

91 A0 巴路過 中秋節快樂！

係我衰慢熱內向同交友圈子細，完全識唔到男仔。出池冇望

係我衰慢熱內向同交友圈子細，完全識唔到女仔。出池冇望

太過活躍，識得人多，但全部fdzoned

番工全部男人 點識到女仔

A0絲表示中秋我注定一人

屌same

Add me

原來得167

仲唔夠？

＋1
想有人一齊過

唔係幾夠

我都無啊
利申巴

Happy Mid-term Festival

好奇A0絲咩樣，明明香港咁多厹

交友app都有a0絲

有樣睇架咩

想同佢過

搵佢啦
可能佢等緊人約呢

佢要返學，好似係

可以有好多原因架
d仔唔夠膽約
我覺得d仔唔岩feel
圈子細識唔到仔

或者我真係樣衰囉

定係調番轉要求高睇唔岩啲仔

睇岩個高質既唔show我
算唔算
已經有定心理準備A0 grad

以前有個A0 post

仲有a0女？

中秋做功課過算

我想搵個a0絲同我去海洋公園玩鬼屋呀，
我有2張門票
tg : hey123456
利申 96巴

似賣人豬仔post

中秋招a0絲陪我傾計

A0絲喺度祝大家中秋節快樂

中秋節快樂
有咩節日活動啊

一齊同電腦吃月餅啦

A0巴求圍爐取暖

唔會,見你個名就諗起黃蛙

A0巴岩唔岩

今晚諗住係度過算，真毒召喚！！！

有無A0絲中秋傾下電話咁?

88 A0 巴

約左91 絲打 共渡中秋

孝女摺喺屋企

唔是摺 是顧家

你習慣了嗎

叫我？

90工程仔想識絲打，擴寬社交圈子
身邊得班佬，想搵個女性都無

diu 9號就mid term 溫書吧啦

yo
A0絲陪你傾到爽YY

同屋企人食下飯賞下月
想知佢做緊咩

黃蛙姐係黃色青蛙
而家黃蛙有咩問題 得罪你咩

Grad咗嘅表示對mid term/assignment/project呢啲字冇反應

chur到仆街 好想快d畢業唔洗再考試

佢係我隔離幫我挽緊鞋

已經脫苦海
但人工低，另一種苦

邊個咁大膽勞役我男神

起碼放左工既時間係自己既
唔係用嚟做assignment溫書

whatsapp問佢做緊咩啦

同女賞緊月囉

現實係好殘酷架

呢樣真，可以自己一個行下街遊下巴士河

唔好ff 咁多衝啦

又話毒,全部都唔見人

出左去做體能 加昅女
日日都係中秋就好
成街都係女

有無絲打想同我一齊出pool呀？
利申 a0 22巴

唔好食咁多疑心丸啦，真係想搵絲陪我去㗎

我已經主動搵左佢幾次
但佢冇咁做
咁我無謂騷擾佢啦係咪？
唔想比人覺得我死纏爛打

齋昅但唔溝得

我都抽獎中左2張海洋公園門票，
想搵人陪去，有冇人想玩下哈囉喂

算吧啦 你都係轉移目標啦

溝得 但唔夠膽

咁又係
無謂浪費時間係一個唔鐘意我既人身上

溝得成你就多條女過中秋
溝唔成你又唔會再見佢 柒左都冇人知
識揀啦

唔好成日騷擾人啦

知啦 佢食幾多條女都唔關我事

我都可以瘋狂食仔

呢個topic 竟然係你開好諷刺

想問絲
如果你中意個男仔
一两年之後 冇啦啦揾你
你會點念

唔方好野
一定係佢想揾人講下心事
試過

咁我都係放棄
下一個更好

比我ff下啦
佢唔理我 咁我唯有靠食其他仔忘記佢
享受下自由咁溝仔既樂趣

睇我對佢仲有冇feel囉
不過佢知唔知個女仔鐘意佢先

那有仔

你講我 ？

收過signal

唔係 同屎坑講

睇下條友本身係咩人架咋

咩signal先
女仔傳達既d signal唔太準架喎
可能比人當收兵

新屎坑都有三日香
應該會有人識欣賞

成日偷望我 一望過去又好似唔係望住我
PE堂舞伴佢朋友揾我同佢跳
對其他男仔冇咩笑容同講野 跳舞佢會笑同講下野

你講 你等人欣賞等左幾多年

望下笑下講下野就係signal
我應該flirt左好多仔喎咁

咁我摺番埋先

19 都唔係好耐姐我仲好青春

幾時出到pool呀dllm

去做一日ptgf done

我唔要呀
我想做一個人既 ftgf

準備好孤獨終老

就黎實發既A0女

比d掙扎 盡全力去溝下男女神
當老左留番個回憶比自己
孤獨終老都可以懷念下過去

咁多位唔訓既做緊咩

我係個無人要既毒撚

太眼瞓打到1999 sor9

聽日9點堂
但我瞓唔著

唔番咪得囉

講下笑姐
係鐘意人既咪去馬囉
不過最緊要一開始當佢朋友咁傾計了解下
唔好太心急 個女仔會驚左你

我都係咁諗
但個人未準備好
下次先

要死番去交assignment
個個都返學唔通個個都想返咩

19歲即係咩年

98

屌聽日天地堂

走堂啦 輕鬆

好悶，留個tg比各位巴絲揾我吹水，男女都得嫁
利申，A2巴

計Attendance嫁屌

A0巴
又fail 左
原本約左個女仔出街
點知佢ex又搵返佢 佢又唔理我
唉

做住朋友先
知己知彼 百戰百勝
了解下佢需要d咩
唔好犯佢ex做錯既野就得

有無d 25 up 既絲打係到

唔好唔開心

叫人幫手簽唔得咩

可唔可以再開多次?

都係唔好搞人啦

就到期，有冇人可以去呀

你係咪真係鐘意人要試過先知
可能同佢相處一排你會發現同佢唔夾
所以做住fd先冇壞既 好似係

有冇180up絲

我覺得好突然
冇啦啦hi 人
佢:

有冇佢ig fb?
見到佢post野pm下佢囉

94巴a1，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
Tg: ufcfan

入黎識a0絲

唔好教人瘋狂騷擾人啊

招女友住屯門私樓

有冇唔肥嘅a0女

朋友咁傾兩句姐
已經好節制住自己架啦

瘦底A0 here

你地幾歲

次次都遲左

Wtsapp group仲要唔加密
絲打們小心呀

不如開返tg gp?
利申:巴

唔加密會點
利申 冇入過group

咩狗屎垃圾 包括無連登acc嘅人都入到
仲有wtsapp group即係直接提供電話號碼 其實好唔安全

94巴，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友出pool
Tg: ufcfan

用wtsapp等於俾埋手機我都覺得安已不

比人起底會好慘
都係不了

有時會驚男神已經出左pool
但係自己又冇膽追佢 連hi bye fd都未必算係
其實我係度叫春好似真係一d用都冇
大家覺得應該博一次去盡佢
定係果斷放棄

hi bye 都唔係

咁咪約下佢睇佢出唔出街囉

hi bye都唔係 約好似有點odd

hi約再約 之後bye

你講緊咩

A0巴表示好想識A0絲
但又驚比人話狗公

你領悟能力超出我預期

識下朋友冇野既

表現得自然 當識個朋友就得
如果死chur就

冇啦冇啦
佢好似真係出左pool

如果可以控制到一個人既情感就好
可能係第一次咁認真
搞到自己諗好多野 愈諗愈亂

上面有好多tg慰藉你既心靈

I know that feel, 就算唔係a0其實都會咁

身邊無女仔frd

朋友都無個

咁sad既 巴打你出左黎做野？

出黎做野，再讀書，有識女既個個都有仔

都係既，正常女仔都有男朋友，好難同佢地做fd

個呀sir好撚得閒咁，每次都逐個逐個點名

做野果到女都唔多個仲慘

入group好危險
都係呢度講呢度散啦

點先可以放下得失心

讀緊書我識唔少女仔都冇拍拖

我唔想再咁落去
因為諗你既野諗到好攰
其實我唔係傻架
我知男仔鐘意你係會主動
唔會要你等咁耐
一直以嚟我都比假希望自己
成日死唔到心
其實我知你從來都冇在意過我
但我想要個會珍惜我既人
最近好似見到你疑似出pool既證據
我個人係down既
不過同時我竟然覺得輕鬆左
好似得到解脫咁
如果你真係出pool 祝你幸福
我都可以放過自己啦

絲打你喺呢到講佢係唔會知嫁wor

唔洗哂時間死左條心咪幾好

咁我要點
唔通whatsapp佢講咩

我知
已經分唔清係真心鐘意定係唔甘心
只可以話我以後都唔敢盲目鐘意一個人
原來追唔到會咁痛苦既

追唔到咪追下個囉，實有一個受你溝

唔想又跌入呢個痛苦循環
而家進入放棄感情mode
唔再諗啦 有人溝我就受 冇就算

絲你yr幾
真心覺得男女都要主動啲 唔係你grad左真係會好後悔 溝唔到呢個男神咪move on 又唔洗講到世界末日咁
我之前都有同你差唔多嘅遭遇 雖然之後係放低左
但係一直到grad都無再去識其他女仔 然後依家就後悔到爆

not a0

year2
巴打都係因為溝唔到個女仔所以唔再主動追人？

咁計埋今年仲有三年時間唔好咁快放棄啊
唔係啊 因為我後尾知個女仔其實有男朋友 所以我用左啲時間去放低
之後有段時間自己有拍拖 到散左之後就無再識女仔
原因係因為我毒同怕柒姐 但係我依家就明 grad左嘅後悔比當初追唔到個女仔嘅後悔係大好多倍
所以絲打真係唔好咁快放棄

希望呢三年有機會啦
不過我讀個科都幾chur 又難d識人
點解grad左會咁後悔 ？ 識唔到女？

因為grad左更加唔會有機會識到人 仲要係男仔 自身條件本身又唔吸引

阿爸同我講話出嚟做野易拍拖
成日話自己拍三次拖女朋友都係返工識

舊時嘛

唔知呀 唉你講到我有d擔心
咁巴打覺得應該點主動好？
好多時讀完個course就唔會再見
就算有feel都

Hi 我係93巴 想識下絲打
做緊穩定工 出黎做野後得師奶同事
早放工 冇ot 幾得閒 岩傾可以一齊去旺角會所gym,
打switch,睇景hea
有冇絲想一齊做gym 搵新餐廳食
都可以add我傾下計
發唔發展到隨緣
Tg:k0317

最簡單咪分組做pj
如果唔得嘅就坐佢附近 隔黎 之後問下佢野 搭下嗲
女仔識男仔其實真係好易 因為只要你正正常常個男仔都唔會ignore你或者咩（佢有女朋友就另計啦）
加油呀！！

好痛苦，明明有個日日同自己wts既女仔，突然傾少左

感情係控制唔到架

好想時光倒流

可惜沒如果
如果努力過都冇結果
你只可以放下

咪就係後悔自己無努力過 所以係抵死嘅

巴打起碼出過一次pool呀
女死女還在 下個更可愛
實有機會既

咁又唔止一次嘅
絲打你都加油 男神呢啲野好虛架姐 搵個啱自己先難

咁祝巴打陸續有嚟
我覺得自己好易對人有好感
明明唔熟悉個人 但一鐘意左就沉哂船 好似癡線佬
下次真係要唔好怕醜
了解佢多d先好投放感情

最壞罪名叫太易動情
未拍過拖嘅人真係會咁 我以前都係
一見到外型有啲好感就會開始ff

女仔真係要帶眼識人 了解清楚先好一齊
唔係最後受傷嘅又係自己

咁拍過拖既人係咪會好d
講真好多A0都為出而出
邊有心機時間了解哂你成個人先

d女有feel真係唔理3721, 聽過勁多好女仔例子, 但係就係唔輪到自己

睇住絲打係到叫春

23 A0 絲 ， 圈子細加上個人宅
tg: lkjk8010

巴打可pm?

會好啲呀
然後啲女仔咪又覺得受傷 唔再信人

新西a0女

呢個真
女仔對一個人有feel先會受溝

好辛苦

可以
只要唔比自己接觸有關佢既野
時間會解決一切

一齊加油

見到都興奮

exact7ly
真係唔敢再試 就算一直A0都係咁話

好快冇得睇 就嚟放得低啦

A0 先可以pm

不過好多都會再中個頭埋去 再俾人呃多次
無既 鍾意靚仔大隻係咁

遲下會再有
開定個post慢慢叫

認真依家理性d諗
我鐘意個男仔都唔係靚仔大隻
正常樣瘦底 係高少少咁姐
都唔明我之前點解會覺得佢係男神
你話彭于晏吳彥祖個d就話真。男神姐
好想殺左我自己

yamede

我就係A0

好正常
因為你鍾意佢
佢原本普通樣
係你眼中都會變左做彭于晏

23 a2 仔 已經幾年冇拍拖 唔知拍拖係咩黎

A0+1

+2

又未去到彭于晏咁誇既
不過都覺得係靚仔
而家就睇得客觀左

好過A0

應該咁諗
你覺得荀盤 靚仔 咁人地都唔係盲
所以有另一半真係唔出奇

唔講個句都講埋，某啲男仔都會知自己係荀盤 有market
咁呢
有部分啦 會拎黎呃蝦條都絕不出奇

岩呀 幾靚仔都冇用
唔鐘意我已經係最大既問題
咁人地有本錢食女
又奈佢唔何既
只可以話靚仔玩哂

我夠靚仔 又夠荀盤啦
點解我咁

圖定伯母

以前連登仔最多話自己正常樣
依家已經痴線到直接話自己靚仔
點鬥呀 遲啲會唔會自稱彭于晏

笑左 有自信係好事嚟既
不過邊有男神會係A0
人唔笑狗都吠啦

利申唔係a0
自己睇自己靚仔

覺得自己似邊個明星

彭于晏

彭于晏？邊忽呀
睇過

唔講咁多
怕自爆

你唔係真係覺得自己似彭于晏下話
形容下都驚人知你係邊個

見過啦 不過份清高 曲高和寡

巴打意思係有d靚仔係好串 唔理人個種？

唔係串 只不過只忠於自己感覺 唔會跟人social
識得一兩個類似情況
未必靚仔 不過愈望愈有感染力

咁其實幾好 我識一個朋友係咁
比人感覺成熟穩重
做野冷靜細心 好似任何事都難唔到佢

一個女仔報 status .係報 A1.5 , 咁即係點？

醞釀緊 定有一段無疾而終 .所以0.5??

絲打點解讀

同埋佢都算摺 唔太social
勤力乖仔型
仲話以A0 grad為目標

SP

可能係一齊得一兩個月既散拖
淨係拖過下手咁
唔知算唔算正式拍拖
咁咪當0.5 囉